白紙可以揀咩專業人士行業入行？

想由低做起 人工底唔緊要 學到野
有咩行業會容易請人？

M記

洗廁所

裝修
地盤

肉類切割員

演員

老實講 專業人士可以零學歷既話仲叫咩專業呀
唔係諗住唔洗努力就一野彈上去做專業下話?
唔知你學歷去到邊
唔怕辛苦既話去做地盤
一路讀一路做 讀足10年夜校有返個degree長做工程
利申: 識人係咁